Stephy好好吊！

你地又道忌我？

支持樓主！

陽菜留俾我ok?

唔得，我吊死晒！

做人留一線喎！

我要呀！我要吊Q版西野七瀨呀！

吊打西七ok?

老咗好撚多

你就老

兩個都吊